笑死 堂堂大韓民國竟然脾我地rng屌打

泡狗血償血償啦

中國好波

打𨶙死班狗閪

Ap9

A09

今年真係rng既世界 睇唔出邊隊有能力贏到

Uzi是撚但係街邊搵4條友又拎世界冠軍。。。

Letme靚開

Renegades?

邊年拎過

亞軍個年被黑

冇睇垃圾